{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122970144/ansan-hotel-stay-25-ansan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336254&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007371&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232882993&selectedRatePlan=292427183&expediaPropertyId=66311567&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 호텔 스테이 25"
    },
    "text": "安山ホテルステイ25 (안산 호텔 스테이 25)\n安山ホテルステイ25は安山で卓越した選択です。 なぜなら、ここではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しているからです。ホテルサイズ : 44個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安山ホテルステイ25の客室数はいくつですか？",
            "answer": "44個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルステイ25では、どのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "WiFiやセルフ駐車が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルステイ25のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルステイ25のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルステイ25での最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルステイ25では、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は予約確認メールに記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルステイ25のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書の写真が貼られたものも必要です。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルステイ25ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルステイ25のインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "安山ホテルステイ25では、共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルステイ25の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、安山ホテルステイ25には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルステイ25では喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 471
    }
}